喂喂喂，燒山呢舊咩野

會唔會反間諜裝置？
利伸：真心唔識勿屌

應該係airpod 掛頸繩

同外星人溝通

再講反話話比世人聽

唔係點會咁準

幾錢？ 咩名

收到手足

咁撚柒

無線變有線咁反智

我以為係燒氏耳機， 人民超市有得賣

無線易跌 加返條線比佢...

講完都有d唔明自己個concept

可能燒山大耳窿(biologically)

無線仲要差電

就算係
都唔應該掛前面架下話

「各位益友全面進場」